{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677865?place[place_type]=GID&place[gid]=1677865&place[latitude]=33.2473005874&place[longitude]=126.5581117664&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 그랑 서귀포"
    },
    "text": "C''estLaVieレストランは地下1階に位置し、アメリカンスタイルの朝食を提供しています。利用は有料です。ギャラリーとラウンジも1階に位置します。イタリアのイリーカフェも1階にございます。ビジネスセンターは1階にあり、利用は無料です。レストランは地下1階にあり、営業時間は午前7時から午前9時までです。現地でお支払いいただく必要があり、大人は36ヶ月以上の場合、1人当たり15,000ウォンです36ヶ月未満のお子様は無料です。全客室では調理ができません。宿泊客はビジネスセンター(プリント)を無料でご利用いただけます。荷物もお預かりできます。また、すべての客室では個人アカウントでネットフリックスをご利用いただけます。全客室と建物内部は禁煙です。喫煙は指定された場所でのみ可能です。客室内への海産物の持ち込みはご遠慮ください。デリバリー料理はロビーで直接受け取ってご利用いただけます未成年者は保護者なしでは利用できず、チェックインの時には客室とベッドタイプが記載されていない商品は特定の客室とベッドタイプを保障しません。客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。無料Wi-Fiが提供されます。歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。駐車は可能であり、1部屋につき1台は無料で駐車できます36ヵ月以上の大人は該当されます。客室は基準人数分の朝食が含まれており、乳幼児の人員も含まれており、最大人数を超過することはできません。追加料金は現場で決済しなければなりません。利用可能時間はチェックインの時間の午後3時からチェックアウトの時間の午前11時までです。客室情報を見ると、[朝食2人、パッケージ]スタンダードツインは2人を基準として、最大2人まで宿泊することができます。[朝食3人パッケージ] デラックスファミリーツインは3人を基準とし、最大3人まで宿泊できます。 [朝食4人パッケージ] プレミアファミリーツインは4人を基準とし、最大4人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランは何階にありますか？",
            "answer": "レストランは地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は午前7時から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "レストランの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "レストランの利用は有料で、大人の場合は1人当たり15,000ウォンです。ただし、36ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ビジネスセンターの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、全客室では調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる娯楽設備はありますか？",
            "answer": "全客室では個人アカウントでネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室と建物内部は禁煙です。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理は利用できますか？",
            "answer": "はい、デリバリー料理はロビーで直接受け取ってご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、1部屋につき1台は無料で駐車できます。ただし、大人の場合は36ヶ月以上の方が該当されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時で、チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には歯磨き粉と歯ブラシが提供されますか？",
            "answer": "はい、客室には無料で歯磨き粉と歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室の最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の朝食は含まれますか？",
            "answer": "はい、客室には基準人数分の朝食が含まれており、乳幼児の人員も含まれており、最大人数を超えることはできません。追加料金は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スタンダードツインの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "スタンダードツインは2人を基準として、最大2人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "デラックスファミリーツインの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "デラックスファミリーツインは3人を基準とし、最大3人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアファミリーツインの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "プレミアファミリーツインは4人を基準とし、最大4人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 633,
        "QA": 743
    }
}